油塘地鐵站a出口果個絲打

一路行一路睇連登
笑到gap gap 聲
你頂住個閘口 搵八達通都仲要睇
痴撚線

哦原來就係你條死毒撚
啱啱喺架車度瘋狂咁視姦我
一落車專登行到鬼咁貼想索我浸除
諗住扮放你上連登
點知你唔識知難而退

下流賤格

睇咩post咁好笑？

收到風 係成人台既post

原來就係你個米5毒撚
未入閘已經見到你不停望我
行慢少少姐

關鳩你事咩

你又矮又臭就收皮啦

最仆街係頂住個閘口 先伸隻手入袋搵銀包
都仲要上連登

女人

女人真係要嚟屌

難講 咁多女人做ptgf比錢就屌得